新加坡有疫情下都可以做到零感染完成大選, 支共仲想搵乜藉口推遲選舉?

定係要承認比新加坡不如

14億人強大後盾 有晒經驗有科研
如果連新加坡都不如 俾人反係正常